撚左猁狗咁多年，有預感要一鋪過還哂

皇馬九成九會輸比猁
到時班猁迷積埋咁多年一次過射哂出黎
都唔知點算